CFA Level 1 notes 2020

除咗Kpalan,請問大家喺邊到買or搵到2020 CFA level 1 notes
搵咗好耐都冇得有平啲嘅方法買或者download 2020 notes

carousell睇下攞

thanks 等我睇下先

我有pdf版 可售

另有question bank

有2020pdf notes+2019kaplan videos, 可以平賣$500全部比曬你

有冇埋question bank同fact sheet?

有 詳情可以tg傾

想問有冇Kaplan Ge videos

有2019年